/**
\mainpage	Documentation

Ceci est la documentation générale du programme d'édition de projet « Mécanique » et de l'ensemble des greffons qui y sont associés, reportez-vous au logiciel en lui-même pour des renseignements quand à son utilisation.

La documentation du programme principal est disponible ici : <a href="../../../mecanique/fr/html/index.html">Documentation de Mécanique</a>.

La documentation du système de greffons est disponible ici : <a href="../../../mecanique-plugins/plugin/fr/html/index.html">Documentation du système de plugins</a>.

Voici la liste des documentations des greffons :
	- <a href="../../../mecanique-plugins/arduinoobject/fr/html/index.html">arduinoobject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/graphicalinterfaceobject/fr/html/index.html">graphicalinterfaceobject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/intermecaobject/fr/html/index.html">intermecaobject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/ipobject/fr/html/index.html">ipobject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/midiobject/fr/html/index.html">midiobject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardboolvariable/fr/html/index.html">standardboolvariable</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standarddoublevariable/fr/html/index.html">standarddoublevariable</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardfunction/fr/html/index.html">standardfunction</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardintvariable/fr/html/index.html">standardintvariable</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardobject/fr/html/index.html">standardobject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardproject/fr/html/index.html">standardproject</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardsignal/fr/html/index.html">standardsignal</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standardstringvariable/fr/html/index.html">standardstringvariable</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/standarduintvariable/fr/html/index.html">standarduintvariable</a>
	- <a href="../../../mecanique-plugins/timerobject/fr/html/index.html">timerobject</a>


*/
